求gaming laptop推介 送禮非自用

想送部laptop比男友過外國生活用
但對gaming laptop 認識唔深
淨係知Razer 最近好唔掂？
佢好鐘意打lol 同fornite
顯卡係咪要好d
Below 10k budget有冇可能 無就再加碼

大家比d意見我 我出街一個人買唔太信d sales

佢洗唔洗拎出街要輕d 之類？隔離post 有amazon 減價既laptop 你可以睇下。
如果佢成日打唔洗點拎出街既話買部散熱好d 既電腦，打機黎講最重要係顯示卡同cpu 如果想㩒用起碼買gtx1050ti/gtx1060
利申：外國生活緊自己laptop 用asus zenbook pro

去黃金求其睇，1060加i5，跟住自己睇價錢同外型

明白晒

10k既都係垃圾黎

個樣見得人又性價好既就msi gs65
再靚仔d就rog gm 501

玩lol 同fornite 嘅話

Acer aspire nitro 5 配 1050
Hp pavillion 15, 好似仲有埋144 性價比好高

兩款都有below 10k 嘅機，gaming 來講算唔錯

其他gaming laptop基本上都要萬幾

利申：前豐澤sales

1皮野 gaming 買 msi asus 穩陣d,我就比較鐘意msi d laptop

送黎做乜
你條仔過到去日日屌鬼妹仲得閒打機咩